麻煩幫手做份1分鐘嘅問卷!!!🙏🙏

小弟趕緊份有關social media嘅project需要咁多位幫幫手，份問卷阻你1-2分鐘㗎咋，麻煩大家花少少時間幫幫忙🙇‍🙇‍

半個月後交功課 我依家問卷都未整好

做你老母 連求人都唔識 過主啦

Hello 無圖